中華人民共和國萬歲！

吊屎忽

屌左80幾年

電腦大爆炸

中國共產黨隨街屌死自己老母

全國鳩頭犯有雞姦死罪

頭先有冇人煲衲？

又係你
差唔多個個老衲post都有你